東涌巴士站好多人

東涌巴士站好多人，排到入港鐵站啦